女神同我講：你當初努力啲就可能會追到我

話說見返以前追過嘅一個女仔
當年佢拒絕左我
但之後都算係做返朋友
而家嘅佢已經有男朋友
但我仲係單身

佢話佢想知道呢樣野好耐，終於有機會問我
佢問我有冇嬲佢當年拒絕我嘅表白
我話冇，而且我單身亦都同佢無關
然後佢話如果我當年有堅持追佢嘅話，佢可能都會接受
因為佢而家嘅男朋友都係一樣比佢拒絕過但不斷chur佢而成功

聽完之後只好苦笑幾聲 唔知比咩回應
雖然我已經唔再對佢有好強烈嘅好感
但話哂都係曾經鍾意過 唔知點形容
最後佢仲叫祝我快啲出pool

完

究竟佢同我講呢番説話係有咩用意？
我估佢係想解決佢心入面一個小問題，就係驚拒絕我而影響我單身
但係點解佢仲要講如果我有chur佢就會追到…

收兵

西女人，仲想係你心入面佔一席位，等多個人關心佢，想萬千寵愛在一身，個人自私左少少，性格我俾C+

真係乜撚嘢人都可以做女神

賤西嚟
係女人之中最低賤
如果佢送上門 中出哂三個窿之後飛左佢就ok

而家唔係佢高鬥呀 係你當初唔努力咋

純綷八卦姐 見你咁耐唔拍拖以為因為佢
又話者想玩你俾假希望你

臭西吊高黎賣

想你後悔 有啲人就係好鐘意令人後悔
唔洗理佢 佢唔值

追你老味咩

講呢d 真係仆街黎

原來chur吓就一齊到

想樓主做佢隻兵
然後就利用樓主,話俾條仔聽我仲好多人追
條仔為求唔戴帽,唯有條女講乜垃圾都聽
咁條女地位就升左個grade啦

所以話,d女人真係好古惑

其實啲女對住個鍾意自己既男 唔會覺得嘔心嫁咩？

當初我努力啲，我發左達啦！

你以為拍緊那些年？

二等兵有四萬個

呢個我又 buy
我幾任都係咁番黎

你努力d 你死左喇

賤女人

咩嘢叫努力d？

你就努力獻好？
人哋就努力抽插？

最後咪又唔係同你

d女係咁
就係想你衰左次都繼續追 先會feel到你有幾鍾意佢

如果你當初唔收手
你可能已經做左兵
而家差唔多退役

千其唔好信，有D女人好古惑

屌, 人地求其 up 兩句就諗咁多野, 毒撚真係恐怖